既然有得升格做大學 點解浸大唔降格做返中學？

可升可降機制

十卜

mon完post未

日日叫春

你講自己？

升格做中學先岩

7/10
可升可降機制

打聯賽升降班咩